% !TeX spellcheck = nl_BE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Awesome Cover Letter
% XeLaTeX Template
% Version 1.1 (9/1/2016)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original authors:
% Claud D. Park (posquit0.bj@gmail.com)
% Lars Richter (mail@ayeks.de)
% With modifications by:
% Vel (vel@latextemplates.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Important note:
% This template must be compiled with XeLaTeX, the below lines will ensure this
%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[11pt, a4paper]{awesome-cv} % A4 paper size by default, use 'letterpaper' for US letter

\geometry{left=2cm, top=1.5cm, right=2cm, bottom=2cm, footskip=.5cm} % Configure page margins with geometry
 
\fontdir[fonts/] % Specify the location of the included fonts

% Color for highlights
\colorlet{awesome}{awesome-darknight} % Default colors include: awesome-emerald, awesome-skyblue, awesome-red, awesome-pink, awesome-orange, awesome-nephritis, awesome-concrete, awesome-darknight
%\definecolor{awesome}{HTML}{CA63A8} % Uncomment if you would like to specify your own color
\usepackage[dutch]{babel}
% Colors for text - uncomment and modify
%\definecolor{darktext}{HTML}{414141}
%\definecolor{text}{HTML}{414141}
%\definecolor{graytext}{HTML}{414141}
%\definecolor{lighttext}{HTML}{414141}

\renewcommand{\acvHeaderSocialSep}{\quad\textbar\quad} % If you would like to change the social information separator from a pipe (|) to something else

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PERSONAL INFORMATION
%	Comment any of the lines below if they are not required
%----------------------------------------------------------------------------------------
\name{Thomas}{de Wulf}
\address{Hofland 14 9270 Kalken}
\mobile{(+32)491 43 82 30}

\email{thomas.de.wulf@telenet.be}
\homepage{www.thomasdewulf.be}
\github{thomasdewulf}
\linkedin{dewulfthomas}
%\skype{skypeid}
%\stackoverflow{SOid}{SOname}
%\twitter{@twit}

\position{Student toegepaste informatica{\enskip\cdotp\enskip}Nightlife fotograaf} % Your expertise/fields
%\quote{``Make the change that you want to see in the world."} % A quote or statement
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	RECIPIENT/POSITION/LETTER INFORMATION
%	All of the below lines must be filled out
%----------------------------------------------------------------------------------------

\recipient{Allphi}{Guldensporenpark 120\\9820 Merelbeke} % The company being applied to

\letterdate{\today} % The date on the letter, default is the date of compilation

\lettertitle{Stage bij Allphi} % The title of the letter

\letteropening{Beste} % How the letter is opened

\letterclosing{Met vriendelijke groeten} % How the letter is closed

\letterenclosure[Bijlage]{Curriculum Vitae} % Any enclosures with the letter

\makecvfooter{\today}{Thomas de Wulf~~~·~~~Motivatiebrief}{} % Specify the letter footer with 3 arguments: (<left>, <center>, <right>), leave any of these blank if they are not needed
  
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\makecvheader % Print the header

\makelettertitle % Print the title

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cvletter}


%------------------------------------------------

\lettersection{Over mij}

Ik ben Thomas de Wulf. Student Toegepaste Informatica aan de Hogeschool Gent. Naast student ben ik al 13 jaar lid van 152e FOS De Kangoeroes, een jeugdbeweging in Heusden, bij Gent. Ik start momenteel mijn 3e jaar als "eenheidsleiding". Dit wil zeggen dat ik de eindverantwoordelijke ben voor de jeugdbeweging en insta voor de dagelijkse werking.
Ook ben ik een (professioneel) fotograaf, werkzaam in de evenementensector. 
\newline Binnen IT liggen mijn interesses vooral bij het ontwikkelen van webapplicaties. Mijn interesses pieken bij het horen van woorden zoals ASP.NET Core, Entity Framework, MVC, API, REST. Android development is ook iets waar ik me al graag eens mee bezighoud. 
%------------------------------------------------

\lettersection{Waarom Allphi?}

Eerst en vooral: jullie ontwikkelen in .NET. Het framework waar ik heel graag in ontwikkel. \newline Daarnaast vond ik jullie stage\-beschrijving zeer open en verwelkomend geschreven. Ik was meteen geïntrigeerd. Na het bekijken van jullie Facebookpagina en het filmpje waarin een eerste werkdag getoond werd, was ik nog meer gewonnen voor jullie bedrijf. 
%------------------------------------------------

\lettersection{Waarom ik?}

Mijn ervaring als eenheidsleiding heeft ervoor gezorgd dat ik heel wat extra kwaliteiten ontwikkeld heb. Ik kan perfect werken in teamverband. Ik kan daarin mijn mening en visie uiten terwijl ik ook de meningen van andere teamleden respecteer. Zelfstandig werken is voor mij ook geen probleem. Ik kan om met opbouwende kritiek en doe steeds mijn uiterste best om mijzelf te verbeteren. Ik pak problemen doelgericht aan en kan opdrachten volledig afwerken binnen strakke deadlines. Bij opdrachten heb ik steeds aandacht voor de details zonder het totaalbeeld te verliezen.
Op technologisch vlak volg ik de ontwikkelingen rond de laatste webtechnologieën op. Ik spendeer bijvoorbeeld regelmatig tijd aan het bekijken van verschillende lezingen (bijv. NDC conferences) op YouTube. Een aantal dingen die ik hieruit leer heb ik al toegepast binnen mijn jeugdbeweging. Ik ontwikkelde met een aantal medeleiders een web- en androidapplicatie om het bijhouden van ons "poefsysteem" gemakkelijker te maken. Momenteel staat ook een systeem om ons schuldensysteem te digitaliseren in de steigers.

%------------------------------------------------

\end{cvletter}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\makeletterclosing % Print the signature and enclosures

\end{document}