%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Ervaring}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------
\cventry
{Projectmedewerker ICT} % Job title
{FOS Open Scouting} % Organization
{Gent} % Location
{september 2018 - NU} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Als projectmedewerker ICT binnen FOS Open Scouting was ik verantwoordelijk voor het realiseren van een aantal belangrijke ICT projecten.
1 project hiervan was de ontwikkeling van een nieuw ledenbeheersysteem. Dit in de vorm van de SaaS 'Online Youth Manager' Een ander project was een volledige migratie naar Office 365 en SharePoint. Daarnaast dienden er zich regelmatig kleinere projecten aan zoals de ontwikkeling van een mobiele app, verhuis naar nieuwe webhosting, overschakeling naar telefonie in de cloud, coördineren IT-infrastructuur voor verhuis naar een nieuw gebouw, introductie van een password manager,.. . Dit alles werd steeds in samenspraak gedaan met een ploeg vrjiwilligers.
}
\end{cvitems}
}


\cventry
{Stage} % Job title
{AllPhi nv} % Organization
{Merelbeke} % Location
{februari 2018 - mei 2018} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Stage in het kader van mijn opleiding Toegepaste Informatica aan de Hogeschool Gent.}
\item {Analyse, ontwerp en ontwikkeling van een applicatie voor het beheren van werk in een KMO.}
\item {De applicatie werd ontwikkeld met .NET Core 2.0, Angular 5, SQL Server en Azure AD B2C. We maakten gebruik van VSTS en Azure DevOps.}
%\item {De applicatie werd ontwikkeld met .NET Core, Angular 5, SQL Server & Azure AD B2C. Gebruik gemaakt van VSTS & Azure DevOps.}
\end{cvitems}
}


\cventry
{Nightlife \& event fotograaf} % Job title
{België} % Location
{thomasdewulf.be} % Organization
{september 2013 - NU} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Zelfstandig ondernemer als fotograaf gefocust op festivals en nightlife. }
\item {Als fotograaf gericht op het zo goed mogelijk in beeld brengen van een evenement. Zowel op vlak van DJ's, artiesten, mensen, sponsoring \& branding, sfeer, ..}
\item {Referenties: Extrema Outdoor Belgium (Officieel mediateam), Summerfestival, Café D'Anvers, Versuz Hasselt, Labyrinth Club Hasselt, Vooruit Gent, ...}
\end{cvitems}
}
%------------------------------------------------    

\cventry
{Studentenjobs} % Job title
{Recticel} % Organization
{Wetteren, België} % Location
{Verschillende periodes} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Verschillende vakantiejobs bij Recticel gespreid over verschillende periodes. Als arbeider en bediende.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------


\end{cventries}