%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Vrije tijd}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
{(Assistent - )Eenheidsleiding} % Affiliation/role
{152e FOS De Kangoeroes} % Organization/group
{Heusden, België} % Location
{september 2014 - augustus 2019} % Date(s)
{ % Description(s) of experience/contributions/knowledge
\begin{cvitems}
\item {1 jaar als assistent bijgedragen bij de dagelijkse werking, administratie, evenementen en kampen van de jeugdbeweging.}
\item {Van  september 2015 t.e.m. augustus 2018 hoofdverantwoordelijke dagelijkse werking, administratie, ledenadministratie, website en kampen van de jeugdbeweging.}
\item {Kortom: als eenheidsleiding instaan voor de goede werking van de jeugdbeweging.}
\end{cvitems}
}

\cventry
{Vrijwilliger} % Affiliation/role
{FOS Open Scouting} % Organization/group
{België} % Location
{2015 - NU} % Date(s)
{ % Description(s) of experience/contributions/knowledge
	\begin{cvitems}
		\item {Lid van "Ploeg Communicatie": bijdragen aan het beleid rond communicatie binnen FOS Open Scouting.}
		\item {Lid van "Werkgroep Keeo/ICT": werkgroep rond de ontwikkeling van een nieuw ledenbeheersysteem. In september 2018 werd ik verantwoordelijke stafmedewerker voor deze werkgroep in mijn functie als projectmedewerker ICT.}
		\item {Occasioneel uitvoeren van fotografie en beeldmontage.}		
	\end{cvitems}
}

\cventry
{Bestuurder}
{152e FOS De Kangoeroes}
{Heusden, België}
{september 2014 - NU}
{
	\begin{cvitems}
		\item {Bestuurder bij het steuncomité van mijn jeugdbeweging. De vzw richt zich op ondersteuning van de eenheid op vlak van materiaal en infrastructuur.}
	\end{cvitems}
}







%------------------------------------------------
\end{cventries}